圍唔係問題 唔好硬碰就ok 人數少就退 人數決定一切

圍唔係問題 唔好硬碰就ok
人數少就退 人數決定一切

現場有叫口號：唔好衝
大家唔使擔心

政府而家玩緊冷處理 清場幾會不大

但入夜尾班車過咗 人數開始少既時候就執生

唔去都去咗 邊個而家再屌既 全部都係垃圾
要檢討既明天請早